{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042899",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 하운드 고덕신도시"
    },
    "text": "平沢高徳新都市に位置するハウンドホテル高徳店はヤノルジャの最上位ブランドホテルです。 モダンなインテリアと最高級施設及びアメニティを備え、お客様に快適なサービスを提供するために常に努力しております。 宿泊施設は総客室数60個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 お知らせとしては2023年3月にハウンドホテル高徳店がGRAND OPENする予定で、ホテルマスコットとして共にするエンターテインメントプログラムが今後の計画に含まれています。 客室は様々な種類がございます。 全客室にはエースマットレスビーチと5つ星ホテルの寝具が完備されています。 また、65インチの大型スマートテレビとNETFLIXを視聴できる機能が客室に提供されます。 客室内には超高速ワイヤレス充電器とアメリカンスタンダード肥大設置されており、デラックステラス客室にはFULLサイズテラスがあります。 プレミアムテラス客室にはテラススパとともに快適な空間をご利用いただけます。 客室利用に関する案内事項としては、2名基準で予約が可能であり、デラックスツインを除くすべての客室は3名以上は不可です。 また、写真と異なる部屋が割り当てられる場合がありますのでご了承ください。 外出または退室の際は、客室の鍵はフロントにお預けください。入室の際は身分証明書を確認します。 保護者同伴ではない未成年者の利用は制限され、男女混合3人以上の男女同室での宿泊も不可であり、払い戻しは不可能です。 過度な騒音や高声、放歌、または喧騒な行為がある場合は、警告後も続く場合は退室措置及び払い戻しは致しかねます。 また、ペットの入室は不可であり、ホテルの物品は外部に持ち出すことはできません。 寝具類の汚染時にはお客様に賠償責任がありますし、客室内でのイベント行為も禁止されています。 追加寝具のご利用はデラックス以上の客室に可能であり、追加料金が発生します。 入室時間は午後7時で、退室時間は翌日の午前11時です。 入室のお客様の身分証明書はすべて確認でき、未成年者の宿泊は絶対にできません。 ホテルの全室とテラスエリアはすべて禁煙です。 喫煙が客室内で行われると煙感知器が作動し、摘発時には10万ウォンの整備料金を請求します。 駐車は住商複合ビル内の地下駐車場を利用でき、1部屋につき1台のみ駐車が可能です。 レビューを見ると、高徳新都市に位置する新築ホテルで、従業員の親切さと客室の清潔度が良かったという評価が多かったです。 客室内の施設がきれいで快適になっていて、駐車場も便利だという意見が多かったです。 しかし、うるさい音が発生することもあったというレビューもありました。 したがって、休息のためには防音について考慮する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店は平沢高徳新都市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店の客室数は60個です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店ではどの言語で案内支援がありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店では韓国語で案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店のGRAND OPENはいつですか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店のGRAND OPENは2023年3月の予定です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店の客室にはエースマットレスビーチと5つ星ホテルの寝具、65インチの大型スマートテレビ、NETFLIXの視聴機能があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店の客室の利用には制限はありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店の客室の利用には、2名基準で予約可能であり、3名以上はデラックスツイン以外の客室では利用できません。また、未成年者の利用や男女混合3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店ではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店ではペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店の客室内でのイベント行為は可能ですか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店では客室内でのイベント行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店のチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店のチェックイン時間は午後7時で、チェックアウト時間は翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店では喫煙可能ですか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店ではすべての客室とテラスエリアは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル高徳店の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ハウンドホテル高徳店では住商複合ビル内の地下駐車場を利用できます。1部屋につき1台のみ駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 844,
        "QA": 549
    }
}